95巴絲 全民皆股（199）

正皮

睇spec睇到暈

點解

睇下d嘢要點鋪排
其實開project到依加都冇認真去睇spec

8點幾咁搏

[/quote]

七旬婦不滿管理處經理態度一天內瘋狂致電843次 官：妳精神有冇病呀？

真係好cls

cls

好精神

不斷打電話罪

Lm

寶寶收工未

( Show Blocked User - 你襟兄弟 )

Why扑me

（Show Blocked User - 你襟兄弟）

唔識炒股

有兩手66長渣緊

《香港電影》2019年 其中30套港產片一覽

尋秦記！！！

無間道勁到當年荷里活編劇都要買佢套電影劇本，自己翻拍《無間道風雲》，仲要攞埋奧斯卡

瞓醒

準備訓

港鐵撞車後 電視再無播黎諾懿港鐵廣告

［問絲打］ 你地鍾意含硬撚定軟撚多啲

MTR 管理層為慶祝荃灣綫復修完畢笑容滿臉舉yeah手勢合照！

18歲後大腦仍在發育 劍橋研究：人到30歲才算成年

不知幾撚多人想入去做恥辱

入contractor做

唔做啦 做十仔比人屌死

洗鬼兩日

做毒撚零社交好過哂時間理班On9

0040

冇過問過細節

大家既推po既速度都唔錯

兩日內

今朝我七點幾起身搶1001快到自己都唔信

你估你搶唔搶得切開200

200呢d就交返俾你地啦

0555

早晨

早啊包夫

[海量圖] 原來我由頭綠到落尾

好護眼

綠到仆街

包包 夠鐘起身返工啦！！！！！

唔返工點屙屎喎

垃圾廢柴港女咁多事做咩啫

好眼瞓

0830出門口返工

食聖安娜包定pie and tart

聖安娜

狗鐵站冇乜選擇
都係tart tart

好驚 企我前面嘅肥妹仔企都企唔穩 驚佢一下隊過來

有女仔掂你執到啦

咪係 人地主動獻身
唔使你主動
咪啱晒你shy shy性格囉

John Wick 3 連發十張海報

1054

1055

1120 搞掂diary 出去抖下氣先

咁快手

Hi

Hihi

95既巴絲有冇諗過買樓呢個問題

就在世間最亂時 你是最穩的牆

我都想
買定租呢個問題其實我都諗左幾年
到而加都未有答案

未啦得好少
一個人應該難d儲夠
兩個人就易d

租樓就唔難既兩個人share每人幾千
我黎緊都諗住租算
頂唔順屋企人

同女女
咁樣連酒店錢都慳番

原來推爆post真係唔需要兩日

交比你